[時間陰囊]放低你2018嘅目標，12月幫你鞭返上黎

GPA>4.0

我份身家要變成一百萬以上

利申：負緊數

有冇上年個post？

[時間陰囊]放低你2017既目標，出年12月記得幫你鞭返上黎

LIHKG @ Android

爭取安樂死

多啲人睇my little pony

1. 搵到長工
2. 搵多份兼職/散工 (盡量儲多D錢)
3. 學識化妝
4. 減肥 減到40kg 體脂20%
5. 學占星 塔羅 (睇原版英文書 順便學埋英文)

...

痾lan晒

啲屎先

共產黨亡黨

入到city or cu

上少啲連登

好多

1: 日檢冇n3都要有n4
2: 英文lak lak聲（英劇美劇唔使字幕都ok，書寫冇文法錯誤）
3: 考車牌
4: 新工半年後上office

記得18年尾叫我找數

盡力幫你手

1.六舊腹肌
2.幾日跑一次步
3.搵到好女友

今年真係下定決心
學日文
學車
去一次歐洲
gpa 2.7以上
溝到女

努力

揾外國工， sponsor visa 移民

希望公司唔洗執粒
希望可以一年忙到黑
身邊嘅人都開開心心
身體健康

搵到女朋友,最大目標

轉到入政府
轉唔撚到都要年中前轉工
身家上25個
搞掂隻智慧齒
打埋針 total 3枝

屌到人妖

負評睇黎係因爲塔羅占星

1.出實習安然渡過
2.cGPA過3
3.減肥
4.去旅行

戶口有25萬港幣流動資金

1.學好英文
2.堅持運動
3.旅行認識世界
4.朋友保持聯絡
5.信自己

2018新年快樂

事業順境
考試順利
家庭幸福
感情穩定

dse英文過3爆4
hd gpa爆4

減肥

1.搵到一份自己有興趣既工
2.搵到女朋友

完

讀master

同佢保持聯絡

LIHKG 執左

移民（批左等飛計唔計？）

轉工

1.身家要+ 350000
2.無左個肚腩，成人個好fit
3.感情同工作穩定
4. 3年內上到車
5.唔好有bb 住
6.家人健康
7.控制到洗費，睇多d書

學識對自己好D
做人要自私D

減肥目標：15磅

但好懶

1. 升職
2. 有女朋友
3. 讀書畢到業

快d讀完出黎做野

香港獨立

我要 ielts 6.5!!!

1. 考車牌
2. 搵到個女朋友
3. keep住打拳
4. 讀書升到上去

1. 有offer (是旦一科水泡科夠)
2. 屋企人 自己身體健健康康
3. 去多次日本
4. 學識獨立(學識有冇女同朋有都唔再緊要 )

1.識多d 新朋友,core friend ge
2. sem GPA 爆4
3.變大隻
4.有多 d 錢

GPA 3.5
搵到女朋友

搵到女朋友
學車

識到女朋友

做返一個完完整整嘅自己

堅持每日寫日記
一個星期做2至3次gym
每日閱讀30分鐘
搵到女朋友
自己一個去旅行
搵到自己下一步應該點行
做多d義工
擴闊自己生活圈子識多d朋友

目標一致！！！
一齊努力

完全康復同無受傷

好羨慕你班人仲讀緊書

入CU

我要轉到工, 重返9-6行列

100k -> 1m
HKD

I. 減肥成功，有健康飲食習慣
2. 買第四層樓
3.

1. 減肥成功，有健康飲食習慣
2. 買第四層樓
3. 同老婆關係好d

回復之前狀態
搵到新目標
活在當下

-去兩次旅行以上
-GPA唔可以再咁低
-做好時間管理
-搵個好男友

同到佢一齊
1st hon grad 上Mphil
JRE 有offer
重多10公斤

1. 學電單車
2. 學結他
3. 證明到畀老闆同上司睇我做到嘢
4. 搵到個我愛佢佢又愛我嘅女朋友

20kg先靚

入到mbbs

身家翻一翻以上

屌你老味死返offline啦00後

日日同人妻3P

1）自己可以再獨立啲堅強啲
2）放底一啲過咗去嘅野
3）考多次ielts
4）做到某intern
5）飲少啲啤酒
6）唔好成日都三四點先訓
7）學煮多啲野食
8）搵到人生目標
9）搵到屬於同適合自己嘅步伐
10）身邊嘅人都健康同開心
11）試吓自己一個去旅行
12）繼續好好裝備自己
13）對的時間遇上對的人

轉到一份有前景或者自己創一番事業

中一次10倍股

30萬

已經過咗一個月啦

暗殺金正恩
徒手爬上月球
同十個東歐美女裸睡
推阿婆落海
強姦隻豬

兩個月啦

睇晒屋企啲欠書 升到心儀學系 多啲陪屋企人散步

去探條女
大隻d
英文好d

1. 減20磅
2. 有40k saving
3. 一家人去旅行
4. 畢業後搵到一份自己喜歡既工

睇到五本書
轉到工
去到兩次旅行
寫到五封信畀義士

希望將運動變成習慣
同埋12 點前訓變成習慣

三個月啦

返高登

考到政府工

就快4個月